知唔知呀？好多警察仲覺得自己好神聖、好重要、好多人都支持，我地俾班狗嘅壓力根本唔夠！

警察眼中只係得一少撮人搞事、一定係居民扮暴徒，唔只係佢地打飛機呀，係因為每次都係有示威先有對抗，平時佢地返工冇事、屋企冇事、做嘢冇事，仲得閒有班大媽送個閪幫佢地抹面，上面又撐，政府又撐，成個大陸都話撐，咁你地班反對派唔係一小撮人係乜

平時警察做嘢、或者黨鐵臥底有乜壓力呀，個個行過就算，分分鍾仲有班雞慰安，佢地眼中梗係我地係甲由，而唔係佢地係過街老鼠

由今日起，要365日24小時施壓俾狗，有facebook 唔unfriend就日日叫黑警死全家，親戚朋友約會有狗唔去

提醒仔女，在不表達政治立場下，唔同警犬啲仔女玩，外賣記得凍撚水

平時見到狗做嘢或者似臥底，安全情況下叫先黑警死全家，全家含撚死

舉個例，有popo響橋面測快車，你連響橋底死角都唔敢叫，講乜抗爭

又或者佢對面搞緊交通意外，我唔撚信佢燈又唔睇車又唔睇即刻乜撚唔理衝過去捉你，你都走唔甩

呢筆債，佢哋一定要還。

講過，要廿四小時屌狗先比到心理壓力佢地

唔好淨係屌防暴

見到軍裝處理緊交通意外都要一句警犬撻埋去

當然安全緊要，但舉個例，你隔條觀塘道都唔敢叫個去，講乜抗爭

仲有商埸唱歌唔係冇用，唱親都係住宅區，我唔信冇狗同狗仔狗女呀，你一係咪撚再出街，唔係返工返學死全家，上網死全家，行街食飯都死全家

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

如果有黑警mon緊，我話你知你死全家呀

自推，要黑警壓力爆死